[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(64)

ok

做咩成日講ok

鴨嘴火龍進化未呀

Lm

霸氣總裁

屌

係咪又有花式自爆現場直擊

大家畀我嚇走曬？

出返嚟玩啦

><

我都鍾意貓 我鍾意玳瑁貓

係貓我就得

其實我都係

勁得意囉

乜你咁文青
我大學四年睇埋曬嗰啲 陳雲 胡蘭成 柏楊 黃仁宇 金觀濤 全部都係同課程相關嗰啲嘢

傻得我 彼此怎能愛下去

Haha

如何盡情落力來學你

其實我曾幻覺共你短聚已經沾到了幸福
唯獨我無論再任性當奪愛者感覺仍殘酷

幾多的聲音統統叮囑要放手
幾多的心思統統花光不追究
傷口始終會結焦
想守總有道理 想走總有藉口

想食燒賣呀

你d年糕點呀

死曬啦 而家應該喺堆填區ar

點解呀

sad

佢哋失去咗佢哋嘅天命

rip 年糕

多到可以開學術討論

神物嚟

睇到啲字都覺得有啲痛

祝佢下半世入監獄日日被人打

嗨

3:03

218 00000 call me la

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

I know your feel

做啦做啦

晚安

落雨。。。

下雨的夜晚你的心整個都摔碎了

呢個月啲Assignment 同test湧埋嚟

唔係呀我有ff呀

同埋假鳩都唔暖

無論你幾高，身家亦低過青花瓷器

又係喎

非gay場

hii

兵兵哥

肯比我私交未

屍交

揠苗助長真係好咩

道理一樣啦

大埔康樂園21歲仔自殺送院不治

咁有錢都要自殺

康樂園都

住康樂園人生已贏喇都自殺

太有錢都唔係好事 屋企會有另一種壓力

港女安！

係咪又要放返隻芝娃娃出嚟

我究竟睇咗啲乜嘢

咩事⋯⋯⋯⋯⋯

好似話有三隻寵物小精靈嘅靈魂被封鎖係入邊

祝你好似佢咁得意

好惡毒

？？？咩我唔揾您

你想唔想俾我祝福

你已讀咗我啦 仲講呢啲做咩

咁我祝福你稱心如意 搵到個如意郎君啦

靜晒？

有冇link

邊個咁衰

你係邊個呀

又miss 左

私交唔預我

Who
係咪冇icon

Follow多次吧

今晚去游水

accept左未

898